撳錢

點解個個都去撳錢？
Ks係咪得中銀會瀨野？
求解答

中銀琴日仲有500蚊紙禁到， 仲要無限制
反而HSBC 得100蚊紙禁到， 仲要每次禁得最多4000蚊